［行動ＰＯＳＴ］反駁所有唔出席遊行集會嘅藉口 !!!

宜家運動愈來愈多打壓, 運動面對嘅問題愈來愈多
先唔講前線夠唔夠人做野,
宜家係運動愈來愈少人出去遊行集會
愈來愈多人想用國際線, 0成本抗爭咁等人出手, 用好多理由唔出去遊行集會, 我決定出個POST, 反駁哂所有呢D人嘅藉口!

: 一家大細出唔到去! 帶細路點出呀?! 因為好危險呀, 所以成家都唔會出去
:咁你咪唔好帶細路出去, 老豆出去, 呀媽照顧細路, 又或者係俾公公婆婆照顧, 兩夫妻一齊出去, 而唔係成家人都唔出去!!! 俾夠自己藉口未!?

: 想帶年老父母出去都出唔到! 因為好危險, 所以成家都唔會出去
:同上, 咪兩老留係屋企, 自己出去, 而唔係成家人都唔出去!!! 俾夠自己藉口未!?

: 無不反對通知書, 唔出, 犯法
:自私諗法, 如果你係咁諗, 你唔係一個抗爭者, 唔好再同人講你有參與香港今次嘅運動, 原因好簡單, 政府只會打壓民陣所有申請, 如果佢一直唔批, 你又一直唔出, 咁香港個運動點贏? 唔該唔好停留係6月嘅時光, 政府變咗, 運動要進步, 你停留係呢個諗法運動唔會贏!! 俾夠自己藉口未!?

: 要等法案通過, 不了
: 問你一句, 新彊人權法過咗啦, 新彊人得到自由未? 新彊集中營解散未? 就算香港個法案過咗, 香港個運動都唔會係等於贏, 正如香港人權法案最終通過唔到, 都唔代表香港係輸, 所以唔會係坐係到就會贏, 香港人由6月開始一直都係靠自己, 點解宜家突然要完全掛鉤哂係呢條法案到? 俾夠自己藉口未!?

: 你識乜撚野, 我係背後做幾多野唔通要話你知? 唔係話唔出黎就等於無幫忙嘅
: 你捐勁撚多錢, 又或者係RETWEET 2000萬個POST係有用。但如果成個香港都好似你咁, 個個都坐係屋企, 咁就會贏? 如果由宜家開始出面再無人上街遊行集會, 你TWITTER好多"反抗" POST, 612基金有5000萬萬億, 個運動就會自然贏得到? 上街嘅人數係直接反映緊好多野, 唔係話你有捐錢, RETWEET就得, 要親身出力, 去遊行集會先得架.. 俾夠自己藉口未!?

: 我有出去架, 商場唱歌, 人鏈都有出去, 我有"反抗"
: 唱歌集氣, OK。人鏈集氣, OK。但遊行集會先係真真正正, 反映到香港人反抗緊個政府。如果個個都好似你咁諗, 輕輕鬆鬆唱下歌, 人鏈下, 遊行集會唔出, 就同上面"我背後做好多野"嘅人一樣, 諗住點都會有其他人做埋我個份架啦, 唔洗出去遊行集會架啦, 咁成個運動就玩完, 因為呢個係自私諗法, 永遠等人出力做埋你個份, 係唔WORK的.. 俾夠自己藉口未!?

: 唔該正視下香港運動現時嘅情況!!! 太多人沉迷係國際線、0成本抗爭,
因為辛苦嘅路無人會鍾意行
唔好下下都諗住坐係屋企, 自然就會贏
遊行集會係最基本嘅野, 已經無叫你地去企前線打對抗
唔該唔好再俾藉口自己, 合理化自己唔想付出、諗住0成本抗爭 !

其實好多人都覺得好驚, 一出去就會俾班狗拉
但我想講, 叫你出去遊行集會, 都已經唔係叫你企前線
你乜撚野都唔帶, 你驚佢拉你做乜野?
乜都告唔入, 48小時扣留, 呢一樣野已經係對運動最低嘅成本, 連呢一樣野都唔想去付出嘅
你點對得住前線個班人?

: 我住港島, 點去九龍集會? 走唔到架! / 我住九龍, 點去港島集會? 走唔到架
: 屌你老母啦, 你又唔係去前線, 乜撚野GEAR都無, 去到先換黑衫, 走個陣你掉撚咗件黑衫換返正常衫, 點撚樣會拉你? 做好自己角色, 扮平民點會返唔到屋企? 藉口多多, 屌你老母!

原諒我最後咁撚惡, 因為呢個理由真係最ON9, 乜GEAR都無, 都仲要話走唔到, 痴撚線
係對有FULL GEAR都過海嘅前線, 一個最大嘅不敬

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

無gear,吸左支那tg除時傷一世
點駁

我知道就算點都好, 呢班唔想付出嘅人都會有好多藉口
就算點完全反駁得到, 佢都可以唔理會

但唔該呢班人有返少少良知, 做下實事
唔好下下都要人做埋你個份, 香港, 你都有份架!

人總有一死 集中營無意義死定戰死沙場 自己揀

你條命唔緊要點解你唔去直接處理幾隻狗?777?

[人手置頂] [Twitter戰線] 大家做完任務既入黎推一推 提下大家記得Retweet

幫推 P牌推唔到

所以咪話自己揀囉

要努力推到D
怕比人拉而死都唔肯出去既人看

呢班一直都唔出去嘅人, 就算出去, 佢永遠都係第一批人走, 企亦都係企最後唔會近前線
出咗TG, 佢係連D煙係邊都未見到就已經走緊

你話要打國際線、證明俾政府聽仲有好多人反抗緊
呢批人都有佢個作用, 就係"好睇D" 同埋其他同行嘅抗爭者, 都唔會咁易心灰
舉個例, 出去嘅人只有幾千人, 同出去嘅人有2百萬人
作為一個香港人, 邊個俾到信心你多D?

最後, 一定有取捨
前線嘅人帶咗GEAR無限接觸支那TG就無事, 無健康問題? 前線咪又係付出緊
你話無GEAR, 吸入個濃度唔高, 但都有吸到, 咁咪有健康問題?
又係一個自私問題, 已經無叫你係前線。吸入傷身都無計, 個個人都咁諗, 咁成個運動不如係屋企舉行?

講明先, 唔係屌緊個D真真正正有健康問題個D人
而係屌緊一班人, 明明係有能力出去, 但又用一堆藉口去合理化自己唔出去遊行集會嘅人

引戰味濃

係

因為"參與緊"運動嘅人, 唔出去嘅佔多數
你都可以睇到由200萬人有出去, 一直跌跌跌, 跌到得返10幾萬人出去

數據已經證明咗俾你睇, 肯出去嘅人一直下降緊

而呢個POST就係屌緊呢班人, 用各種理由合理化自己唔出去
所以係完全好似你咁講, 引緊戰
就係TARGET呢班人

補充多一點
現時"參與緊"運動
"在家抗爭嘅人" VS "出去遊行集會抗爭嘅人"
前者係比後者多好撚多

而呢個亦係現時運動遇到嘅問題

最係咁落去
肯付出嘅人就會心灰, 因為會覺得愈來愈少人付出
運動就會完結

重申多一次

一個遊行, 當日有萬幾人參與, 同比起 當日有50萬人參與
個種感覺已經好大分別

往往正經POST
完全講出事實
需要正視問題嘅POST, 點都推唔郁

係屋企RETWEET下, 警暴短片俾個嬲嬲, @SOLOMONYUE
香港運動自自然然會贏
唔洗遊行集會, 香港所有問題就會自然解決

點解要出去遊行集會, 日曬雨淋咁辛苦姐?

我都覺得我自己ON9

睇直播當抗爭左
不過事實係cut交通冇不反嚇到好多人
其實一日可以做唔同角色 冇裝都有冇裝打法 612邊到有豬咀 反而依家俾豬咀局限

岩岩個人話條命唔緊要做咩唔去打狗 心諗做乜尻

其實係睇自己有幾想贏 尻啲咁講 心態決定命運

講真就算佢點封
你無裝
只係走個陣麻煩d
換哂衫咁走唔係藉黑色衫真係咩方法都返到屋企

係班人怕麻煩先會用呢個藉口

利申左先,我係有出
而我係叫人出比人駁果個

我有講過類似既野
但係去到"自私"果個位佢會咁駁:

人係有好多種,有人自私,有人大愛
係咪大愛就叫做係人,叫做正確
自私既就係仆街就係錯?

咁你係咁大愛點解唔用埋你條命?唔用晒你全副身家?
如果你唔係去到盡,咁你其實都係自私,不過相對我既程度只係無我咁自私

點駁?

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

小朋友另計 大人真係要屌
依家咩色衫都唔理啦 係要48或以上先係心理關口我覺得

推
利申:加泰唔去

我嘗試勸過一個唔出去既同事
佢講左幾得意既野反駁我
話做咩要行咁辛苦
不如企定定集會數人頭又易D
咁適逢有個民主人權法集會
我即刻send俾佢
但佢唔應我9成9都係冇去啦